希望大家勇武定和理非都好 記得尼采呢一句

我唔係叫大家放棄 我都希望大家可以積極咁抵抗殺人的政權 但唔好失去理智 我明白比人打果陣會失去理智 我明 但希望大家係戰鬥完之後 唔好忘記尼采呢句話。
尼采曾說：「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。」
唔好好似法國大革命後係咁亂殺人 唔好成為越戰之後嘅越南果班人 同時唔好做共產黨做過嘅殘忍野 唔好做動物農莊嘅豬
希望有警mon住post嘅都明白呢一句 係個政權推你地去比人打 而唔係市民